其實究竟有幾多香港人係愛香港？

我睇黎睇去呢，一係就英奴撚，成撚日係度miss old day但係根本係未撚出世。一唔係就啲笑人支那嘅港支，但係屋企老豆老母又係佢口中嘅阿支窩。

務實啲啦，香港人。香港精神唔係「怨」呀屌你老母。

我係屌祖籍支那又扮鳩本土嗰啲閪精，同埋嗰啲只要係洋腸有冇腐爛都塞落屎忽嗰啲契弟呀！吹咩？屌你

你好叻呀

我就見到啲香港人係咁嘅：

1）日本好正呀 香港好柒呀
2）英國嗰陣好好呀 宜家好柒呀
3）大陸支那好柒呀 但係錢要賺的

奴得黎又幾有英姿窩

所以喇，我就認為：

97錢班有錢嘅香港人走撚曬，日日西人地方陽光沙灘，跟住係度話「我真係好愛香港。」

冇得走嗰啲咪我呢啲窮撚，屋不嫐都冇嘅，工又唔識雞腸，又唔識煲冬瓜，但係都一樣冇怨過。

回歸前後多新移民，個班新移民起碼都係大陸一流公民先可能黎到香港，帶埋啲北水落黎，都跟香港規矩做嘢。不過呢班人嘅後代呢，就自把自為以為自己係乜鳩「純血香港人」，四周圍屌人「支那」，收皮啦，你地都係雜種狗呀！

啲雜種狗日撚日話被入侵，鬼叫香港窮呀？
屌你老味你班友80年代90年代北上鱷魚頭老襯底，屌班支那妹時候就唔撚係入侵嘅！？
三十年河東 三十年河西 找你老豆屌人啲數喇！

( Show Blocked User - 奇洛李維屍 )
返支那拜維尼啦你

你唔撚洗拜嘅，收皮翻香港奶臭閪啦

ps埋：你嘅香港係英屬殖民地呀

有錢咪愛，國家無錢仲唔走？
香港人精神係錢呀